鄭麗琼貴為區議會主席住公屋？

鄭麗琼凌晨大約兩時, 在葵涌麗瑤邨的住所被帶走, 並押到葵涌警署通宵扣查

佢唔係新人，做咗咁多年，仲住麗瑤公屋？

長毛梁國饅頭蝦蟆雄都係住公屋

無資產階級

有咩問題? 做區議會一定會發達?

公僕住公屋有咩特别

你要個主席好似林鄭咁八達通都唔識用
去7-11買廁紙？

區議員人工好普通
主席位就唔知

區議員人工得三萬幾(以前仲少)
而且如果同屋企人同居點會超
就算超都係交多d租
同埋麗瑤咁偏僻咁舊

利申：同邨

區議員未計津貼都月入三萬幾，唔係低收入。

佢無得撈好耐啦

保皇個個私樓

唔撚洗請人咩
30000真係30000袋撚晒咩

交雙倍租，而且區議員隨時失業，非長約，住公屋好正常。

老老柒柒 我覺得由14年打後就應該拎盡一切政府資源 你唔拎就支那人拎

又沖出黎柒 請人另外claim公數的

公屋可以買架嘛

我覺得每個問責官員、議員都應該住公屋，全部離晒地八達通唔識用

唔似少數派 個個做到有鋪有樓收租

agger

麗瑤無得買番

可能個單位係買左

堂堂區議會主席都係得3皮多少少都叫唔係低收入？你玩撚我呀屌你老母 依家有大把醫生律師都買唔到樓啦

得777啫

唔畀人唔識理財

點步

你又唔知人地屋企係點
可能佢老公有病拎哂啲錢去醫呢
唔好理人私事，focus返係佢做區議員既能力啦

如果一個正常有d心出黎做區議員既人，份糧係倒貼咁濟架
所區議員唔係真係咁多錢人工

點止，主席再多兩萬幾蚊，五萬幾蚊

關你鳩事，死五毛狗

麗瑤只有租

拉

黑警都係住公屋架

政府比嘅，唔通唔住比返政府咩

區議員人工好低
三四萬人工
光頭狗人工仲高啦
成6萬銀

真
啲區議員呢排啲口罩漂白水有啲係自己買返黎，民政處唔撚供應
仲有請助理個陣，如果想對個議助好啲，有時都要自己貼啲

唔係住公屋點做公屋區嘅區議員？
本末倒置

係個d少數派先會搜刮咁多民脂民膏成個和坤咁啫

值得一提，麗瑤所屬選區，係鄭的黨友葵青區議會主席單仲偕揸旗

三萬幾對於一個中年人收入
只係一般，基層最top個浸，中產都未算

你講乜撚嘢？依家做主席包買樓？30幾k人工係香港根本唔係啲咩大數目 做幾年big4都唔止啦 好心你帶風向時做好research先

有請人津貼架

你睇下班有錢人從政，有無幫過抗爭者？

今次唔睇政見，只睇住公屋問題

你以為個個好似啲所謂社會賢達有幾層樓收租？

都係果句睇吓港樓幾銀先？同埋公屋可以比雙倍租金架

證明佢清廉囉

唔做少數派邊撈到油水

你估民建聯咁有大水喉咩
好多開支要自費架

佢唔係新人喎，做咁多年無理由買唔到樓

分化撚

你可以咁講

點？又想批鬥人？

咪on9啦， 區議員人工得3萬咋

又玩批鬥

月入3 萬住公屋大有人在啦！
好出奇？ 如果佢犯法，黑警政府一早拉左啦

Dllm，人地民建聯唔追擊，走去批評同路人，傻L左？

分化 po 拉

公務員排到公屋點解唔住

下鄺神都係住朗屏屋邨啦

真正嘅區議員 為民做事

邊撚似班狗

你理得人姐傻鳩，唔買咪唔買囉
住公屋有乜問題？

有咩問題

)(9-2019).pdf

純文字討論
大家試下Google 下先啦
拉

香港人唔住咪盞咗支那狗同巴基躝癱

主席有6-7萬 外加津貼

買樓又比你屌架啦
唔見你提建制班人幾疊水?

香港人用香港政府資源有咩問題

區議員好似得三皮野

On鳩, 區議員好多年都係兩皮幾, 今屆先有三皮, 唔通做左區議會主席就即刻買樓咩

樓主一定係五毛
總會搵D香港人既矛盾出黎挑剔

主席人工double

人地今年先做主席，本身搵30000幾唔買樓好出奇？

拉

分化po

個個好似民建聯咁住大屋咩
又瞞報又有中央撐

特別係做非建制派區議員
真係支援都無乜
年初選舉過後，係咪聽到好多新進議員無office ？一係舊業主立案法團唔俾佢進註係舊辦事處，一係上屆區議員唔係騰空返辦事處出黎

琼子係咪住半山一號？

發覺黑警淨係上公屋捉人

有物業先正常

你自己估？

Then?

主席有五皮幾

原來係5毛

真係袋哂啊
唔通用一半糧請議助 用撚下個腦先覆post啦

唔係，係我諗得正路

不如問下點解有d 區議會可以住豪宅啦

低賤人咪住番低賤人屋
又唔見警察住公屋

3萬蚊人工買乜鳩樓
呼吸plan定煉仙plan
你問下班狗3萬幾會唔會買樓

有咩問題？
做保皇黨就話有機會有其他水源姐

證明無貪污

咁又點？

所以如果有日佢冇得做區議員嘅時候，佢冇收入住邊好？

同埋如果人地要買樓，都會選擇自己選區中西區，中西區樓價咁貴做區議員邊買得起

大把狗住公屋啦，屌你老母

小見多怪
不如開post討論佢被捕一事更好

一支公3皮就話買唔到啫

3萬蚊人工仲要係份糧到請人 講野用唔用腦?

長毛做立會咁都係住公屋

分化撚拉

警察？香港仲有警察？？？
不過狗梗係要返狗竇

證明貼地急市民所急
好似d 離地高官咁坐官車口罩都唔駛戴咩

On9 post

區議員得3萬人工
一個人住公屋都係交倍半租
另外話主席多2萬
佢今年1月先正式做
都係出左兩個月主席糧咋

就算5萬蚊
一個人住公屋咪又係交雙倍租

拉
分化撚
大撚把人3萬幾蚊人工住公屋啦戇鳩

狗住狗屋
住乜撚公屋

無撚有錯唔止公屋 重有其他野包括教育 交通等等一般市民日常生活接觸到嘅一切 唔日日用都要keep住有份用
一直都唔明點解可以由一班唔用呢啲野嘅人可以揀我地市民嘅日常野
屌你老母你逼我屌暗瘡肥婆但自己就屌大波長腿囡囡 冇撚野呀？

發達前住公屋
發達後交雙倍租
過到資產審查就得

你估少數派咁多工程貪咩
個個住豪宅

其實可以聽返啤梨晚報 嘉寶係仇凱欣個集，佢有講區議員既困難 尤其係非建制派既區議員

2020之前佢係撚主席

樓主曲線宣揚鄭麗琼清廉貼地

樓主繼續同我推

呢樣真！

兜唔撚到啦你

濫用公屋

區議員唔係長工
唔通做幾年區議員就要交公屋出黎？

btw
好撚多黑警係住公屋
捉啲狗交公屋先囉

好似民建聯定工聯會都有人住公屋

樓主仲唔推po

不過今屆啲主席好似承諾過會捐佢哋多出嘅人工支持社運

3萬幾人工，做十幾年都未必買到樓

樓主個名molamola

【立會要初選 「三不投」聯署】
- 分享自 LIHKG 討論區：

聯署facebook專頁：

聯署Link：

人地做左主席幾個月咋。仲要因為係政黨助選，要比返一部份糧比政黨

區議會主席好威咩,
拉佢果班狗, 個個都係人工4~5萬, 住緊千幾蚊租宿舍
計尺租仲平過公屋

主席人工double pay

唔識就縮返入去

咁你想講咩

大撚把區議員要係自己人工到拎啲出黎維持辦事處運作
仲要比啲黨呢

可能有人30000袋哂
但30000好撚多？

主席人工每月70,140元，但要分錢俾返民主黨
而且今屆好多主席都會捐人工去唔同單位
住公屋有咩問題？政府福利，政府批咗關你撚事？

入息過5倍先會俾人踢

公數有上限架
每年537,792元營運開支（包括員工薪酬），支付執行區議會職務所需開支；
每屆任期120,000元，用以支付開設議員辦事處所需開支；

淨係議辦都已經冇左忽啦，加上請人點會唔洗自己貼

講真 咁仲證明佢唔係一個貪圖富貴嘅人
真心想為大家做事
我賺五萬蚊一個月都唔想住公屋啦
宜家佢唔係掛名扮住 係真係住喺入面啵

香港人唔住就俾蝗住，你點揀？
而且我唔會話做得區議員就唔應該住公屋，區議員人工其實唔係高

長毛做左10年立會都係公屋啦

公屋買左照住唔撚得？？？
樓主正一on9仔

結論:樓主係智障

真

3 皮住私樓

個人選擇。冇問題。豐儉由人。

公屋俾為民請命既香港人住有咩問題
定你想俾支那蝗、南亞狗住

有咩問題

唔通全部議員都好似班保皇黨有大把錢同樓喺手咩

盡責嘅全職區議員根本唔係咩筍工，你睇下而家班人，街坊被捕要待命，無大水喉買抗疫物資又要格價，地區事務又要跟進，好多人更加被保皇植根於業委會or法團嘅勢力打壓。

主席雙倍，係7萬一個月。

樓豬 ON 撚 9

又 BLOCK 一隻

住公屋有乜問題？
議員都係普通市民

你估個個住義德道咩

人哋做公僕，生活儉樸唔得架

咪係 睇下宜家比幾多億買裝備 ot錢

呢啲先夠貼地，好多話勞工楷層嘅議員住豪宅㖭

sorry 各位

做區議員連請人都要自己出錢，扣埋其他駛費根本每個月都係貼錢做
竟然仲有公屋住唔駛訓天橋底/老麥

你咩居心

大把收入仲多啦

議員人工又唔係好高
唔係個個都好似工聯會d人咁可以住半山架

其實請議助已經要自己倒貼，仲要租辦事處有啲區鋪租係好撚貴，政府津貼邊夠駛？你估係班保皇狗咩，後面咁撚大條水喉射住

發你個温 做區議員一定上樓住大屋架？
同埋人地住邊關你撚事呀

唔住公屋唔通住負資樓咩

月入三萬但係一家幾多口先

計晒allowance, 主席位再double
成10雞野一個月

好撚嬲，連主席都俾狗咬，頂，d狗咁撚大膽連主席都搞，鄭主席都一把年紀，原來真係連阿婆都唔放過

根本好多要倒貼出嚟做

true

無收支聯辦港共錢,又無同保蝗天價工程利益輸送,唔買樓有乜出奇

佢住半山你先驚下話

區會先三皮 屋企多幾個人都搞唔掂la
你以為三皮好多咩

關你撚事咩PR

住邊有乜撚問題
最近要佢係幫市民對抗暴政

agree

無理由長期倒貼嘛，你長期人工都賺唔到都唔做呢份工啦

大把狗OT錢10萬咪又係住公屋
區議員住公屋有咩問題?

想抹黑就直講啦，藏頭露尾咁

林鄭都應該住公屋

主席唔只3皮幾，5皮幾架

啲警犬住乜撚宿舍？
出去租樓住啦

低級分化撚，肯定唔係熱狗
熱狗都無咁撚蠢

做區議員 = 有錢？

關你撚事咩
係咪要佢交番層樓出黎呀

黃絲都睇唔起自己友

佢請人係實報實銷

咪撚覆5毛啦

樓主五毛狗想分化但無人理佢

住唔住到公屋你問房處啦，做區議員住公屋有問題房處會唔知？
做立法會議員都住得但交3倍租

屌禁錯負皮

區議會主席呀，唔撚係長實主席wor，你有無腦呀？

有名你叫長毛賊

仲有津貼個啲添 3萬真係袋哂 唔好衝出嚟啦

分化死全家

Show Blocked User - CLMS

你以為區議會人工好高？

90年代一個午市飯25蚊
我當時覺得揾三萬係中產線
而家三萬月薪，真係等如當年揾萬六七咋

住公屋，不離地，了解民生

係實報報銷，但唔係任請任報

每年537,792元營運開支（包括員工薪酬），支付執行區議會職務所需開支

而且1人就算月入5萬，都未爆富戶交還公屋條件
要屌就屌政府set得離譜

2017年條件

分化質素越來越低級

我問下啫，sorry
你睇番我過去言論，都係撐抗爭者

係港共步入瘋狂殖民主義掠奪香港人血汗成就進貢支那既時代，仲諗貢獻社會住私樓做中產，絕對係on9

做議員住公屋先識玩一來靠議員地位人脈不斷攞政府資助，又唔會比保皇藍絲話你又買豪宅又大屋。
相反，保皇狗建制狗個個都食好著好住大屋私樓，藍絲仲當佢地偶像，但黃的議員就唔可以，幾公平

呢句係真

屌你老母臭閪，想點撚樣?
廢老新移民夠霸公屋啦，唔屌佢地先?
屌多次你老母臭閪!

九唔搭八 係都關你撚事分化撚
你撈咁久又唔見你住洋房？

五萬幾都唔算多啦。

新任區議員月薪會調升至33950元
主席或副主席，則分別每月有67900元和50925元

以往區議員若身兼立法會議會或行會成員，便要扣減三分之一薪酬，但來屆會取消這個安排
（保皇黨自己通過諗住益自己）

2017年交還公屋條件

覺得離譜就屌政府同屌保皇黨

三萬買到樓就唔洗咁多人未上車

我全屋搵多過佢都住緊

嘩 好撚高人工呀 3萬幾實買到半山豪宅啦係咪?

我未月入三萬時已買咗

要好似大波嬅著閃閃令旗袍

有無人覺得公屋一定要申請，罷咗個位先，屌唔好益班大陸哩

你唔撚屌立法會個班垃圾？
人地做實事
住邊關你撚事

你都係等block姐
五毛垃圾

係咪買到豪宅啦？

係拎盡納稅人嘅資源
政府係靠納稅人養

所以無乜心做, 真係做唔過, 有時又受氣....
當然呢個職位上有佢著數一面, 但唔算係一份好做既工....

根本就係 就算我唔住都可以拎黎做倉 係唔撚益班支那狗 吹呀

住豪宅私樓離晒地就最好
（住公屋貼地有咩問題？）

你以為個個好似保皇黨咁中飽私囊同港共政府玩利益輸送偷香港人錢？

見到個標題就入黎block柒左你先啦

你無支援既時候 有時都要倒貼，唔出奇啦
有時又要預款先，自己出住錢，批到錢先俾返議員

有五毛話佢唔係住中西區但出任中西區主席笑撚到我，真係咩都可以黎拎講

有五毛話佢唔係住中西區但出任中西區主席

住公屋有咩問題?

有問題既係香港房屋政策

低級分化三毛

住公屋有乜撚野問題
你知唔知區議員要做乜野
重點佢比黑警搞
去番重點

唔記得不推文

然後當發現區議員住喺當區，就老屈佢有conflict of interest.

拉柒你個五毛閪

好明顯一定會過咗公屋嘅門檻啦我都唔明點解賺咁多錢都唔交番間公屋出嚟

鴨脷洲林玉珍都係住公屋

選佢嘅選民未出聲你憑咩出聲？唔好唔記得佢係衛城選區，服務當區市民超過二十幾年，住得衞城係咩人心中有數，人哋會唔會嫌佢住公屋？
拉！

公屋門檻同私樓價脱晒節你又知唔知？

樓主大陸落黎？ 唔知過薪金交雙倍租， 公屋可以買?

工聯會先住半山

Show blocked user

呢句夠直接，一針見血

佢係唔係以為區議員好搵
有部份可能貼錢做野

搵到錢嗰批係民建聯貪番黎就當其他區議員好搵

而且有機會係居屋

blcoked

有咩問題？唔好諗住做公僕可以揾大錢只係唔憂食住
揾到大錢都係貪番黎唔好開啲on9 無腦post啦

區議員唔係公僕，係民意代表，用嚟監察公僕

仲要係淪落到喺街邊開街站籌款

唔駛找

on9 你以為區儀員十萬一個月

好似係因為佢捐咗大部份錢出去

5萬幾 請一個助手幾錢?

五萬幾係剩人工，津貼另計

3萬幾一個月 大把住公屋都過啦
地盤好境啲都唔止呢個數

望下建制個班住邊

人地假假地都係行動派，圍警總又企最前

點解做個財政司長都有咁多物業？

公屋 好似可以買

你戇鳩就戇鳩啦

成班仲推有無腦

Pin plz

佢真係好有心
利申衛城區

大把人要自己貼人工請

屌個個好似民賤聯班契弟有大水喉射住咩

成日大把大把
大把議員話當選左捐一半人工出黎
有冇一個做到過？

小麗老母「捐過下」
算唔算？

分化post

少少補充, 60歲以上好似唔洗再申報入息, 即係搵幾多都可以住過世, 唔知有冇錯

分化

而家單身人士仲有得申咩？